美國參議員康寧：「香港民主派被捕顯示中共不能被信任」

push

中共同北韓同level
等孤立鎖國倒退去大煉鋼年代啦
仲話一帶一路武統台灣
等多50年都唔洗諗啦
繼續呃黑鬼啦屎虫維尼

Push

講真, 遲下支那鎖國都會去到北韓level